有個收中共錢既鬼佬YOUTUBER拍片支持送中條例

屌你老母真係火都嚟,之前呢條契弟拍片支持華為都算,
而家拍條咁嘅片,D外國人唔知香港實際情況,信撚咗佢就真係仆街
我真係屌佢老母
快D負評同申訴佢條片

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

已舉報

佢係條片度講
make no mistake, they(香港人)are chinese

reported

stop making stupid people famous

人不在香港 係comment開緊火
外國巴絲可以幫手 香港巴絲專心去野餐啦

呢個咪洗subscribe比youtube發現del晒佢follower個youtuber?
個時仲話youtube迫害佢笑死

Reported

其實未必係洗
但呢個的確係懲罰個班大陸YouTuber既好方法
因為大陸上唔到YouTube 既好方法
好多大陸人想上YouTube睇野唯有用VPN
但由於VPN既IP都係同一個
變相Google 就會偵測到有一個IP不停咁用唔同既YouTube帳戶去留言點擊
所以要將個班係YouTube靠大陸人搵食既人打殘好簡單
不停report 佢地係惡意使用bot 去灌水式留言同點擊就得

已舉

呢條傻9都唔係第一日拍呢d片 白人入面既傻閪

已檢

同意

你睇啲comment就見到都係五毛打緊飛機